屌你老母利物浦，出陰招搞到我巴塞冇歐聯，要還架傻閪。

屌你老母利物浦，出陰招搞到我巴塞冇歐聯。

明明今年巴塞隆拿狀態大勇，坐定粒六可以攞歐聯。
依家搞到美夢一場空， 我真係屌你老母利物浦。

今晚，我祝利物浦， 四大皆空， 大熱倒灶。

燈，不過支持

果然係利迷, 燈到咁

死利狗黑完仲笑
我巴又贏西甲啦，你地個聯賽呢

咪撚屈我利迷

912525

全球聯合軍一致反熱狗ok?

我反利，佢搞到我美斯出局

阿仙奴代利記還左

邊有架

仲打擊埋巴塞士氣搞到國王盃都冇埋

係